================================================================================
MICROSOFT 基础类库: SrewGTS400 项目概述
===============================================================================

应用程序向导已为您创建了这个 SrewGTS400 应用程序。此应用程序不仅演示 Microsoft 基础类的基本使用方法，还可作为您编写应用程序的起点。

本文件概要介绍组成 SrewGTS400 应用程序的每个文件的内容。

SrewGTS400.vcproj
这是使用应用程序向导生成的 VC++ 项目的主项目文件。 
它包含生成该文件的 Visual C++ 的版本信息，以及有关使用应用程序向导选择的平台、配置和项目功能的信息。

SrewGTS400.h
这是应用程序的主要头文件。它包括其他项目特定的头文件并声明 CSrewGTS400App 应用程序类。

SrewGTS400.cpp
这是包含应用程序类 CSrewGTS400App 的主要应用程序源文件。

SrewGTS400.rc
这是项目的主要资源文件，列出项目使用的所有 Microsoft Windows 资源。它包括 RES 子目录中存储的图标、位图和光标。此文件可以直接在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑。项目资源位于 2052 中。
如果 .rc 文件保留不变，数据节中的定义将保留为它们所定义为的数值的十六进制版本，而不是定义的友好名称。

res\SrewGTS400.rc2
此文件包含不在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑的资源。您应该将不可由资源编辑器编辑的所有资源放在此文件中。

SrewGTS400ppc.rc
这是项目的主要资源文件，列出项目在针对 Pocket PC 平台或支持相同用户界面模型的平台进行编译时使用的所有 Microsoft Windows 资源。它包括 RES 子目录中存储的图标、位图和光标。此文件可以直接在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑。项目资源位于 2052 中。如果 .rc 文件保留不变，数据节中的定义将保留为它们所定义为的数值的十六进制版本，而不是定义的友好名称。

res\SrewGTS400ppc.rc2
此文件包含不在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑的资源。您应该将不可由资源编辑器编辑的所有资源放在此文件中。


res\SrewGTS400.ico
这是用作应用程序图标的图标文件。此图标包括在主要资源文件中。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

应用程序向导创建一个对话框类:

SrewGTS400Dlg.h，SrewGTS400Dlg.cpp - 对话框
这些文件包含 CSrewGTS400Dlg 类。该类定义应用程序主对话框的行为。该对话框的模板位于主要资源文件中，该文件可以在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他标准文件:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
这些文件用于生成名为 SrewGTS400.pch 的预编译头 (PCH) 文件和名为 StdAfx.obj 的预编译类型文件。

Resource.h
Resourceppc.h
这是标准头文件，它定义新的资源 ID。
Microsoft Visual C++ 读取并更新此文件。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

其他注释:

应用程序向导使用“TODO:”来指示
应添加或自定义的源代码部分。

如果应用程序使用共享 DLL 中的 MFC，并且它使用的是与操作系统的当前语言不同的语言，那么您需要将对应的本地化资源 MFC90XXX.DLL 复制到应用程序目录中(“XXX”表示语言缩写。例如，MFC90DEU.DLL 包含翻译为德语的资源。)如果您不执行此操作，则应用程序的某些用户界面元素将保持与操作系统相同的语言。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
